一陣遊行終點係個大伏！！！

遊行終點大概係櫻桃街公園嗰到，呢個地方好明顯係精心挑選過。

一，櫻桃街公園距離各個地鐵站一段距離，正正位於旺角 奧運 油麻地 柯士甸站嘅中間，途步要行15分鐘，要逃離夢境都有啲困難。

二，櫻桃街公園旁邊就係油麻地狗穴，內存大量瘋狗。

三，大路基本上得幾條，班狗要做封鎖同包圍好容易，睇佢地都會係嗰條街狂放催淚彈。同埋班狗話會出水炮車，唔知會唔會今次出喇，地勢都好有利咁做。

四，窄巷好多，狗好易拉一兩個入暗角去私刑。

歸納，十分有利班狗做拒捕。

自推

推

行少少就好走快閃啦
仲終點

轉場

唔應該去終點
因為就算忍到佢地挑釁
而家佢地根本有理無理直接拉告暴動

的確，無論咩事都好 一拉到就告暴動

其實最好玩，真係不斷轉場，每個場玩一陣